Введение
========
.. epigraph::

   *«Приветствую, путник, ты, как раз, поспел к моему рассказу. Позволь я расскажу тебе несколько фактов и историй об этом мире. В этом месте собраны мои записи и воспоминания о самых разнообразных событиях и не только, милости прошу»*

   -- Гюнтер
